港大仲係唔係一大 係既話...

係既話將來港大開間深圳分校派offer俾你 仲要唔要

要港大個朵 深圳前景好
要番深圳讀太麻煩 不了

一定去
係深圳成為人中之龍

係
港大第一
中大第二
科大第零

都幾肯定你冇讀過UST

我冇資格讀咁勁既學校

ASIA MIT

Push